***Lola Lafage***
***5 decembre 2016***


# GIT


Git est un logiciel décentralisé. Il a été créé pour le developpement du
noyau Linux. Le but était de créer une alternative au logiciel propriétaire
BitKeeper.

# Lignes de commandes:
-Pour récupérer un dépot déjà existant on utilise: "git clone git://
ou git clone https://.
-Pour créer un nouveau dépot on utilise: "mkdir nom_depot".*
-Mettre à jour on utilise: "git diff  .

# Source: ubuntu-fr.org




